g27油門粒內六角匙螺絲滑咗牙, 求解決方法

油門出現抖動問題, 想修理但畀呢粒滑牙螺絲阻住咗, 請問有冇巴打知道點樣解決?

放條橡筋響上面再用六角匙連橡筋一齊擰佢出黎

試過唔得

係時候換g29

用aa膠 鋼膠 痴條六角匙 落去

整到就整, 始終唔係太鍾意g29個設計

我同意 結果換咗T150

前排去動物節全部用t廠軚盤做demo

攻爆粒螺絲然後成支腳換？

g27 用家路過幫手推推